北韓旅行一問

想問下火車入 飛機出大約要幾錢？
愈平愈好 因為上網睇好似火車入火車出最抵

好似無自由行，要跟旅行團報先得